個個都以為識打機嘅女朋友好好

勸咁多位巴打搵女朋友三思呀
唔好以為女朋友會陪自己打機好開心

條女可能勁過你，你死左睇住佢打大佬
個時仲無癮

識打機有咩用 嫌我廢打機都唔會搵我
自己單排玩

同其他男仔玩好埋

我女朋友會同我玩，佢好廢

識打機既女朋友先正 乜機都識打

單排都還好 好過好似係街市揀菜咁
你咁廢不了 同friend好過
依類諗法

表面咪係咁諗
到時真係好似樓上有個巴打咁話齋
勁過你個時咪又係到叫春
男人啲面子

試下搵幾個仔仔一齊打，你條仔即刻搵返你打

以前試過同遊戲玩開果幾個玩 佢都無擔心過
我呢家都無咩意欲再玩...

即係海馬、獏良果班？

勁過你唔緊要
而係佢啲fd都勁過，佢驚佢啲fd嫌你廢而唔侵你玩

正常男仔勁啲都好正常
但玩遊戲咁認真做咩
輸左又唔會死老母

我意思條女同佢啲fd都勁過我

曾經上過男朋友屋企打機，佢叫我同佢打fifa，我贏緊8比0嘅時候，佢喊左出黎，仲要我哄返

結果以後無再一齊打機

最鍾意識打機嘅女仔

有冇咁誇張 8:0

佢啲fd係男定女先

有咩game會輸比女仔

講手眼協調一定男仔好啲啦

父權撚？

Up mud 春。。

肯一齊玩咪得

男

陪班厹打機仲多過你